用bitcoin捐錢諗唔諗得過？

唔經銀行系統
唔會比人trace到
儲蓄方便

可以 但Cryptocoin 係ㄧ個投資產品 有相高風臉 有機會跌乘1成。